革命未完，匯豐同國泰已gg，你就想像到革命輸左會係幾恐怖

每個人都走唔甩
藍絲一樣波及

藍絲醒目就加入時代革命

到時全部大公司都會加個黨委入去
董事會變成支那人大多數
搵到錢就拉香港人落黎
支那人坐正收錢

依家已經係啦

一係贏，一係被清算，監控

國泰不嬲好嘅只係啲機師空姐，國泰航空間公司同管理層不嬲對機師空姐極差，只因有機師空姐工會幫佢哋。啲管理層只是吸血蛀米大蟲，吸盡機師同空姐的工作成果。

啲管理層炒燃油對沖蝕錢，就搵員工裁員找數。自己亂駛錢大花筒就刻薄空姐，減航班人手加座位。

大家要分開公司同員工，pacific place啲員工幫手，唔代表太古幫手。太古不嬲都是奶共㗎

啲管理層已經將員工名單交給民航局，嗰啲示過威表過態嘅黃絲空姐機師冇得飛越中國領空，好快會被迫走，成間公司上上下下管理層機師空姐都會係藍絲。

太古一早已經奶共，當初自願將國泰股權交出媚共自保，繼續揾銀。反而怡和遷冊撤出香港。

新CEO 鄧生來自港機工程，一早紮根厦門，一定好識做

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 virgin qantas

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

推

然後慢慢滲透各行各業，取代香港人位置